東鐵線收左皮咪少d蝗落黎囉

Yes

絕對係

西9收檔更好

炒一架就塞

西九先多啊！高鐵可唔可以收皮！！

九鐵同膠鐵高危程度差唔多！ 香港人都係搭巴士或其他交通工具！

推

要求所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客由中國大陸返港後必須進行為期14日隔離及醫學監察

信號呢家野好易壞

剩係留返上水到紅磡咪算囉

Ko 羅湖站啦🤪

ok

又大學站

上水北行線就得
唔洗去羅湖, 無得走